有無巴打條女係狗系女友?

真係好撚狗系

豬系女友就有